[今晚直播] GW2新資料片發佈會

今晚ArenaNet將會發佈下一隻資料片既內容，相信好多人都曾經玩過GW2，唔個今次資料片可唔可以帶返大家入坑呢？！

根據之前data mining發現既內容來睇，今次主要故事都會發生係水晶沙漠，地圖超大之餘仲會有全新座騎系統，新職業特化，新故事新劇情，新公會大廳，新副本，唔知又有幾多人有興趣玩呢？

直播今晚將會係Facebook直播

Discord Channel，到時主持人會係房內，大家可以入來一齊吹水

大約晚上11時到會開始

－ 主持人 Oimm，嘉賓 King

－ 我地首先會講下對新資料片既預測
－ 開GW1睇下百年前既水晶沙漠係點樣
－ 直播ArenaNet發佈講解新資料片內容

大家到時敬請留意

仲有冇人玩緊GW2架?

Gw2都成5年有冇呀？
岩岩開game 個陣買左
新資料片幾錢？
中間個d 洗唔洗買返先玩到？

前排俾個fd 叫我買左
之後一直冇玩
呢個有咩特別㗎

開始直播啦

中間果D唔買應該都得(淨係玩新MAP)
睇下今次官方會唔會買新果隻送埋舊果隻啦
之前資料片果時都買資料片送原GAME

新內容新野玩~
上次隻資料片學識飛, 今次學識騎怪

辛苦哂樓主開post

而家講緊新職業預測

淨係有座騎撚都值得玩返

8月11日至13日有新MAP試玩, 9月22日出新資料片

上次嗰隻見評價唔太好 冇買 之後直頭成隻GAME 冇玩 呢次係好機會了

仲有香港玩家

唔好咁大期望

已經合完把the shining blade等比engi同ele用

習慣無期待

公會都冇人on

唉！都係GW1好玩d⋯⋯

其實GW1係整得好好, GW2整得返GW1既野已經好玩好多倍

比返當年日日打到hihi既wvw我

當年香港加新加坡打外國
好似仲有澳洲 ?

平到咁嘅150蚊

引人回坑, 如果再要買埋HOT都要接近50 USD

雖然香港冇人玩
照推

btw有冇巴打知香港邊到有實體買

琴日睇完expansion trailer又有D心郁郁想玩番

之前果個hot資料片
連埋個主程式買
on9到極點

果陣出左差不多半年後座乜塔都已經無玩, 唔記得晒劇情, 即係時候開新職重玩?

而家玩番既話應該走去投靠鬼佬guild

香港仲有公會?

之前原版同HOT 2K FUN都有入

pug life

有咩開心得過AFK左成年既朋友同公會fd今日上晒水番黎

原來連登有人玩

仲有玩

今次有得單買PoF
150港紙

Guild Wars 2最正就係有滿level角色就可以隨時走隨時加入
唔好追求太多嘅話好快追到
我都AFK過好多次 次次返黎都好快追返啲劇情同新成就
（雖然都係窮撚

冇機玩

冇睇到直播
有冇巴打總結下!?

主要係5個新場，坐騎，九個新Elite specialization

咁正？巴打可唔可以講喺邊到見到 我撳嚟撳去都係見到三個版本 揾唔到 定係digital 冇呢個version?

認真問 黑沙定GW多人玩D
我GW都9下9下玩左幾年咁上下
岩岩開始出玩到去HOT
之後覺得跟唔上就無玩

黑沙玩左幾個月就del左

淨係計香港人黎講應該黑沙

唔係啦 講緊就咁人
玩得GW都係同外國人玩啦

琴晚番左GW撚左兩撚, 低lv fractal仲有人玩緊, 行其他map都仲有人帶緊event train, LFG果到都時不時有dungeon run, PVE果邊應該都仲叫做可以, PVP/WvW唔清楚啦

PVE真係keep住都多人 個個新圖都有commander咁制
舊圖情況都唔差 F2P吸引好多新手
加上新資料片嘅hype 未必夠WoW多人
但一定多人過黑沙
Fractal唔識 但近排有更新 應該搵到人玩
PvP最耐都係排兩三分鐘到
WvW之前有更新 獎勵好左 多左人
加上有World link 正常香港時間都有團跟
而且有料話WvW黎緊仲會有更新
（我Fort Aspenwood 可能其他world唔係咁）
總之GW2最近搞得幾好
不過有個缺點係冇咩香港人玩

無玩成年幾 唔係好記得點玩

FOTM有每日任，低等高等都會有班高手玩
wvw出傳奇背另到pve班人去玩wvw
PVE出傳奇飾品又另到wvw班人去左玩pve

想買79.99版支持間studio